正式納入大灣區？

一名患有情緒病的33歲運輸公司東主，懷疑不堪近日經濟不景令生意下滑，加上與妻子爭執，昨晚駕車到深圳汀九橋企圖跳橋自殺幸獲救。

事發於昨晚11時13分，事主將寶馬房車停於往元朗方向的橋面路肩後離開車廂，爬出半米高欄杆後危站，職員發現後報警求助。

警員和消防到場游說，及至今日凌晨零時左右，事主被勸服返回安全地方，再送仁濟醫院檢查。

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【